{
    "name": "RMI_CMRT_6.5",
    "questionnaireType": 1,
    "cmtCompany": {
        "companyName": "南京瑞旭产品技术有限公司",
        "species": "B",
        "rangeDescription": null,
        "identify": "公司唯一识别信息",
        "authorization": "公司唯一授权识别信息",
        "address": "地址",
        "contactName": "g德威",
        "contactEmail": "jennifer1812@163.com",
        "contactPhone": "13400000000",
        "authorizerName": "g德威",
        "authorizerJobTitle": "授权人职务",
        "authorizerEmail": "jennifer1812@163.com",
        "authorizerPhone": "13400000000",
        "effectiveDate": "1760544000000"
    },
    "cmtRangeQuestions": [
        {
            "type": 1,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钽的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Tin",
            "answer": "Yes",
            "remark": "锡的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Gold",
            "answer": "No",
            "remark": "金的问题1注释"
        },
        {
            "type": 1,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "No",
            "remark": "钨的问题1注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钽的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Tin",
            "answer": "Yes",
            "remark": "锡的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题2注释"
        },
        {
            "type": 2,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题2注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钽的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Tin",
            "answer": "Unknown",
            "remark": "锡的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题3注释"
        },
        {
            "type": 3,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题3注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Unknown",
            "remark": "钽的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Tin",
            "answer": "Yes",
            "remark": "锡的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题4注释"
        },
        {
            "type": 4,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题4注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "No",
            "remark": "钽的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Tin",
            "answer": "Yes",
            "remark": "锡的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题5注释"
        },
        {
            "type": 5,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题5注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Greater than 90%",
            "remark": "钽的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Tin",
            "answer": "50% or less",
            "remark": "锡的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题6注释"
        },
        {
            "type": 6,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题6注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "No",
            "remark": "钽的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Tin",
            "answer": "Yes",
            "remark": "锡的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题7注释"
        },
        {
            "type": 7,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题7注释"
        },
        {
            "type": 8,
            "question": "Tantalum",
            "answer": "Yes",
            "remark": "钽的问题8注释"
        },
        {
            "type": 8,
            "question": "Tin",
            "answer": "No",
            "remark": "锡的问题8注释"
        },
        {
            "type": 8,
            "question": "Gold",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "金的问题8注释"
        },
        {
            "type": 8,
            "question": "Tungsten",
            "answer": "notApplicable",
            "remark": "钨的问题8注释"
        }
    ],
    "cmtCompanyQuestions": [
        {
            "question": "A",
            "answer": "No",
            "remark": "问题a的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "B",
            "answer": "No",
            "remark": "问题b的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "C",
            "answer": "No",
            "remark": "问题c的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "D",
            "answer": "No",
            "remark": "问题d的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "E",
            "answer": "Yes, in conformance with IPC1755 (e.g., CMRT)",
            "remark": "问题e的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "F",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题f的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "G",
            "answer": "Yes",
            "remark": "问题g的注释",
            "type": null
        },
        {
            "question": "H",
            "answer": "Yes, with the EU",
            "remark": "问题h的注释",
            "type": null
        }
    ],
    "cmtSmelters": [
        {
            "id": "1905500009923752479",
            "metal": "Tin",
            "smelterLookUp": "Metallic Resources, Inc.",
            "standardSmelterName": "Metallic Resources, Inc.",
            "smelterNumber": "CID001142",
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": "UNITED STATES OF AMERICA",
            "smelterProvince": "Twinsburg, Ohio",
            "smelterCity": null,
            "smelterStreet": null,
            "smelterIdentification": null,
            "smelterType": "conflict.minerals.system.data",
            "smelterContact": null,
            "smelterEmail": null,
            "suggest": null,
            "mineName": null,
            "mineCountry": null,
            "isRecycle": null,
            "remark": null,
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        },
        {
            "id": "1905500009923752403",
            "metal": "Tantalum",
            "smelterLookUp": "Jiangxi Suns Nonferrous Materials Co. Ltd.",
            "standardSmelterName": "Jiangxi Suns Nonferrous Materials Co. Ltd.",
            "smelterNumber": "CID004813",
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": "CHINA",
            "smelterProvince": "Jiangxi , China",
            "smelterCity": null,
            "smelterStreet": null,
            "smelterIdentification": null,
            "smelterType": "conflict.minerals.system.data",
            "smelterContact": null,
            "smelterEmail": null,
            "suggest": null,
            "mineName": null,
            "mineCountry": null,
            "isRecycle": null,
            "remark": null,
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        },
        {
            "id": "2019221651709841412",
            "metal": null,
            "smelterLookUp": null,
            "standardSmelterName": null,
            "smelterNumber": null,
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": null,
            "smelterProvince": null,
            "smelterCity": null,
            "smelterStreet": null,
            "smelterIdentification": null,
            "smelterType": null,
            "smelterContact": null,
            "smelterEmail": null,
            "suggest": null,
            "mineName": null,
            "mineCountry": null,
            "isRecycle": null,
            "remark": null,
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        },
        {
            "id": "1154839517300133895",
            "metal": "Tin",
            "smelterLookUp": "Aurubis Beerse",
            "standardSmelterName": "Aurubis Beerse",
            "smelterNumber": "CID002773",
            "smelterName": null,
            "smelterCountry": "BELGIUM",
            "smelterProvince": "Beerse, Antwerpen",
            "smelterCity": "Beerse",
            "smelterStreet": "",
            "smelterIdentification": "RMI",
            "smelterType": "conflict.minerals.system.data",
            "smelterContact": "",
            "smelterEmail": "",
            "suggest": "",
            "mineName": "",
            "mineCountry": "",
            "isRecycle": "",
            "remark": "",
            "supplierCode": null,
            "smelterOption": null,
            "other": null,
            "smelterId": null,
            "smelterFiles": null
        }
    ],
    "cmtParts": [
        {
            "partName": "物料名称1",
            "partNumber": "物料号1",
            "remark": "备注1",
            "partId": null,
            "requestPartNumber": null,
            "requestPartName": null
        },
        {
            "partName": "物料名称2",
            "partNumber": "物料号2",
            "remark": "备注2",
            "partId": null,
            "requestPartNumber": null,
            "requestPartName": null
        }
    ],
    "minList": []
}